有陰陽眼既入黎 警察需要你

有陰陽眼既巴絲 麻煩幫各位啊sir 咩dom望下
佢地身邊有幾多好兄弟 做緊咩 神情係點

將軍澳

深水埗

黃大仙

天水圍

大埔

麻煩各位形容得仔細啲
可以幫到各位正義警察打打氣

推

Push想知

加油啊 一齊推到有陰陽眼巴絲！

淨係見到企滿晒朋友仔 咩事？

佢地點樣 邊個區

區區都有 將軍澳區最滿 佢地好似好嬲咁

你點影到？佢地平時唔上鏡架喎

新聞啊 我地睇唔到

深水埗呢 上網之前話有個神婆講 因為阻到班兄弟收野 所以好嬲

下 師父話普通相機影唔到架喎 點解我睇到..

條街唔多 因為入晒去...

入哂去邊？